夏天有咩止汗劑岩男仔?

有邊隻浸味香得黎又唔會太勁

好想大大力咁索你呀

毒撚叔味

推

lm

認真，白醋，消毒殺菌，重有陣清新嘅醋味

下...

Luxy

其實用開止汗水晶
本身無味又止到汗味

但最近太熱
汗出太多既時候真係無咩用

有無人有好介紹

用開果隻係sasa c字頭果隻

我都用緊嗰隻
佢好似係止汗味但唔for止汗
真心好用推介
普通止汗劑會block毛孔其實唔好
不如你噴香水算

大汗撚表示止汗劑都冇用

同求，有邊隻係冇咩味道

本身個鼻比較敏感，聞到止汗劑/香水味容易打乞嚏

連登咁多仔都冇人答

adidas or rexona for men

唔好買所有for 男人既止汗劑 臭撚到仆街
用緊dove original 走珠版

其實有隻醫學用偏鹼性嘅梘 藥房係有得買架 牌子我就唔好記得叫咩名不過呢佢成個梘用完呢係完冇任何汗味 出幾多都冇 唔會好臭 我中學時用開 而家冇

用開依個，隻香味幾特別，好多人話香
唔似其他男用嘅臭到仆街，成陣賓賓味咁

nivea men 系列幾好用

千其唔好買adidas men 系列，大伏

Marks & Spencer
同David Gandy 握手既時候聞到佢應該用綠色個隻
去聞下

留名

Clinique男士嗰隻幾正 冇味 不過幾貴

Nivea silver 無得輸